每一代每個學生都一定聽過依個傳說

學校以前係亂葬崗

力威健身學院唔係

努力讀書就有前途

唔係, 我以前聽講我間學校係雞"抖"

學校以前係醫院

學校以前係處/行刑場

入到大學就唔洗煩

女廁第三格死過人

次次聽到都覺得好

我學校戰時應該仲係海

以前操場塊地有貝殼
高年級話有d係人骨

yes 我學校係近廿年填海出黎都有呢個傳聞

沙池會有鬼炆腳